開始聽到人講道指會爆，真的嗎？

會爆升

道指要爆先會有better world